點解而家啲政府機構可以搞呢啲活動既？

係沙田某康文署體育館發現
內容係極之偏頗
點解可以係政府部門搞啲咁既活動？
仲要完全唔關體育事

屌

你睇下主辦機構邊個係政府機構

係咪每年都搞既香港十大新聞評選果個？